[有圖] 落雨 + 女司機 + 揸車 + 女乘客

屌你，講還講呀嘛，加個慎字好撚難咩，嚇到9縮呀，屌你老母

女乘客個咀撞腫左？

個嘴撞到腫咗？

點做到

何方妖孽

呢張係撞完之後影？

同樓主個名一樣，成條蘇眉咁

慎你老母呀生人唔生膽

未撞會唔會又彈頭冚又開住車門

孖腸

我講佢個樣

陰公囉 撞到個嘴咁樣

個樣好似啲深海魚

點解會撞到呢個位

我都唔知點回你好

撞到毀容

入邊果個好似幾得

人地兩個女仔撞車, 你班仆街就係度批評人地個樣

😘

屌咩！

屌你老。。。

咪撚quote啦仆街

Matched

明明乘客位應該唔會撞到堂軚㗎 點解會撞到個嘴仔腫晒㗎

含撚嘴

明明應該畀正評

係撞到咁定點？

比呢條女含一下應該會即爆

個唇爆左流啲膿出黎

好慘，撞到個嘴腫晒

司機more

個post前面點解唔加[慎入]

鏟入地盤…

屌你 係關心人就係標題打車禍啦撚樣 打到咁樣引人入嚟 俾人督爆咗仲要惡過人 單機啦屌你
( Show Blocked User - 蘇眉_ )

笑撚死我

你唔好咁癡線啦

司機短裙

好正咁

他們想要強姦我.jpg

你係咪想比人打?

似係原裝㗎喎

Dllm, 港女d個西面真係世界級

哇屌

淨係睇字都已經比啲尖叫聲震到聾

嘩屌，個女乘客咩事。🤣🤣🤣🤣👍🏿

1. 點解炒到咁個氣袋好似冇彈到出黎

2. 地盤範圍揸得入去，職員？

3.鳩鐵西九站？

有冇潤唇呀

標題FAIL 乘客係男人黎

好仆街

下唇厚到咁, 一晚5次先飽 ,搵巴打捱義氣

笑到收唔到聲

2. Google map點9佢個度可以掉頭
其實改左冇得u turn 直衝入地盤

3. The Austin隔離 同西九應該有關

依頭三日唔埋兩日就改路

果條路成日改道 但咁樣炒

髮線先係重點

條眉都好怪

個樣都炒埋車

炒車（個樣）

樓主個名同條女個咀好夾

個牌淘架咩 唔通google map 叫你撞牆你又撞啦喎🤦‍♂️

咁似李詩韻嘅

Q大郎

架車撞左落核廢料？
中撚左幅射咁

想問女乘客嗰啲是咪叫含撚嘴

條女個咀做乜鳩

女乘客成條魚咁

大大隻吊臂腳響度都撞得到埋去

屌你又幾應棍

😗

你老味你地好仆街

連登仔真係無乜人性

希望佢無撞爛吊臂支腳，比人claim埋開唔到工份保險都唔知夠唔夠cover

最神奇係撞爆左車頭都唔爆袋，唔通之前撞過拆左個袋就算?

個咀好似佢大脾倉隻emoji

鯉魚王

Btw 仲掛住上fb

一鳩模樣

喂阿哥
炒車喎 仲唔自拍 打卡呃like咩

上唇厚重情
下唇厚.......

撞撚左入核電站，中撚左幅射？

口德-80
不過真係好樣衰

屌 真係有圖

揸錯車咋

上唇厚重情
下唇厚重性

中撚左幅射............

我屌你老母

屌你

腫成咁實好痛

返工笑到停唔到

返祖現象

笑到仆街

佢係咪扮緊個emoji 個咀呀

我屌你老母
皮已負

痴撚線

笑能到hihi

佢老豆老母緊係同佢有仇啦

好想俾佢含幾下

個嘴撞到咁

屌你樣衰到

HJ兩Q，賓周都損

都撞得好嚴重，應該送去 icu

幾靚女 有無ig

第一眼覺得好似

連登仔口德－1000

個乘客撞到咁樣

我來屌!!!

笑到停唔到

見到咁多負皮已經打定底，冇俾佢嚇到

乾坤一開，三七氣流一轉，走！仲有一分鐘，你走唔走！

女司機好似ok

一碌落去睇 以為乘客位果條女個樣p過 個嘴點解可以咁撚脹

笑到射精左8次

好賤，我鐘意

CJ

真心嚇親

外星人唔慣地球重力?

笑撚到停唔到
我真係好仆街